連登仔仲退後過印度支那

屌你老母 女仔比人姦都係受害者問題？
亂倫又支持
仲低撚賤過印度支那

成龍講得岩
中國同香港都需要管咖

落後

有可疑之處都唔比討論?冇言論自由同理性思考?

大家都係新中國人

你唔撚比我話你中國人？
你又剝奪緊我言論自由？

我問緊你，邊有話唔比，小朋友唔好上網啦

傻鳩
下撚下講言論自由
你而家講緊埋d謬論有無比公安拉？
低能仔
抵你全家中國人

sb

印度支那

不用分那麼細
都是垃圾

肥閪始終無話語權
走啦

如果樓主比女屈老強
記住唔好上連登求助

岩
連登仔係到建國岩曬
象徵自己新中國人身分
加上採用印度男權思想

樓豬咁撚毒點會有女要

夠你地毒咩
毒到連對老母都可以有性幻想

唔夠講就話人支那人，玻璃心都唔好拎出來比人睇啦

滿口歪理仲覺得自己好講得 sb東西

不用分那麼細
都是新中國人

sb香港人 操

做乜鳩 毒到上腦有妄想迫害症??
左膠上腦

up咩鳩